on9次次都星期六日出嚟仲要預先講定比對方部署

個個星期唔同日子
仲要勁遲先講出嚟等佢冇得部署
依家次次都星期六日
對方星期一至五基本上都係大休息
基本上抖足精神等你哋假日先出嚟一網打盡
講真唔定期等佢哋日日都要戒備
佢哋先會疲於奔命

幫手推比大家知

推推推

推

唔講定日子邊個知幾時出嚟呀

咁無大台之下你有咩建議可以聚到人之餘又唔比時間黑警部署？

拉

事實證明逆權運動已經入晒血
俾個例子你好似黃大仙咁8月有手足係地鐵站比黑警捉左
當刻消息已經傳得勁快 好快就勁多手足出左黎聲援
千奇唔好睇少呢種威力

係，但黑警都會即時知，無大台係唔會防備到消息洩漏呢樣野。再講對家一早都會預我地主要假日出黎抗爭架啦，就算玩突發佢地都會同步知
而家轉玩18區已經係想令佢地部署得無咁好，睇埋聽日咩效果先啦，而且全部靠突發行動都唔得架嘛

再比個油塘例子你
當日都係平日突發比休班警員同家屬圍連儂牆手足

冇錯佢哋會即時知道
但亦都要需要時間部署
我哋冇大台嘅情況下游擊永遠係最快

而家就算講定時間，重點係連自己人都唔撚出黎呀

和理非嗰班都要知時間地點掛
裝修就當然唔洗吹雞
齊人就組隊出發

咁呢個又係另一個問題黎
你再諗諗如果人數不足係咪更加要玩游擊呢

講真而家已經和理非唔到
着件黑衫帶個口罩 都要拉要打
當然和理非係要集會出嚟唔介意 各自爬山
但勇武嘅話真係揀返平日 同埋和理非要突發支援下
勇武手足先會更安全

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！